{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진바다부채길펜션(19.01신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペット同伴入室をお断りする場合があります。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用のお客様の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、毀損や紛失によって発生した損害に対する責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室によって個別バーベキューを利用することもでき、IPTVとWiFiを便利に利用することもできます。 ペンションにはプールもあり、その客室には別途のプールもあります。 プールをご利用の際は自由服装でご利用いただけますので、安全に留意してご連絡を予めお願いします。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 周辺には多くの観光地があり、ペンション利用以外にも楽しみどころが多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様の便宜のため、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、毀損や紛失によって発生した損害に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "予約した客室によって個別バーベキューを利用することもでき、IPTVとWiFiを便利に利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールもあり、その客室には別途のプールもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地があり、ペンション利用以外にも楽しみどころが多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 696
    }
}